今次係282壹傳媒炒股既黃絲會唔會將所有賺到既錢捐返出黎？

唔會既話，真係食既人血饅頭

無人敢出聲？出面仲有班人叫人不停買282，不停綁架黃絲情緒，呢班正仆街 熱狗實有份食人血饅頭